{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_039475",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=H492760",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "호남송사리매운탕, 등촌샤브칼국수"
    },
    "text": "湖南メダカの辛味スープ、トゥンチョンしゃぶしゃぶカルグクス\\n\n京畿道光明市鉄山3洞245-8ナミビル2階\\n\nトゥンチョンしゃぶしゃぶカルグクスは、韓国料理-一般韓国料理を専門とするレストランで、営業時間は11時30分から21時までです。 祝日や第1日曜日など、特定の日には休業日になることもあります。 食堂は計60席あり、部屋はないが喫煙室は設けられている。 食堂の代表メニューはきのこカルグクスで、セリとヒラタケがたっぷり入って深い味と辛味スープの味を誇ります。 その他にも湖南メダカのメウンタンが人気のメニューで、ウゴジとすいとんが入ったメウンタンを披露します。 特にこのメニューは常連客に愛されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "このレストランの名前は何ですか？",
            "answer": "トゥンチョンしゃぶしゃぶカルグクスです。"
        },
        {
            "question": "このレストランの場所はどこですか？",
            "answer": "京畿道光明市鉄山3洞245-8ナミビル2階にあります。"
        },
        {
            "question": "このレストランの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "営業時間は11時30分から21時までです。"
        },
        {
            "question": "このレストランは何席ありますか？",
            "answer": "食堂は計60席あります。"
        },
        {
            "question": "このレストランの代表メニューは何ですか？",
            "answer": "代表メニューはきのこカルグクスです。"
        },
        {
            "question": "湖南メダカのメウンタンはどのようなメニューですか？",
            "answer": "湖南メダカのメウンタンはウゴジとすいとんが入ったメニューです。"
        },
        {
            "question": "このレストランの人気メニューは何ですか？",
            "answer": "湖南メダカのメウンタンが人気のメニューです。"
        },
        {
            "question": "このレストランには喫煙室はありますか？",
            "answer": "はい、喫煙室が設けられています。"
        },
        {
            "question": "このレストランは祝日や休業日がありますか？",
            "answer": "祝日や第1日曜日など、特定の日には休業日になることもあります。"
        },
        {
            "question": "このレストランの特徴的な味はありますか？",
            "answer": "湖南メダカの辛味スープと深い味のきのこカルグクスが特徴的な味です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 225,
        "QA": 315
    }
}